大C俾黃腳鷹侮辱了

黎緊黃腳鷹一定出文,激到大C吐血...既生盈,何生英